\thispagestyle{plain}
\index[in]{Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[in]{Tom tom tom tiri tom tom tom}
\index[in]{Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Abendlieder!Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Abendlieder!Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[vw]{Abendlieder!Tom tom tom tiri tom tom tom}
\index[vw]{Autoren!turi!Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Autoren!turi!Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[vw]{Autoren!turi!Tom tom tom tiri tom tom tom}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Schenke von Novo Selo}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Nachts auf dem Dorfplatz}
\index[vw]{Autoren!Kurt Kremers!Tom tom tom tiri tom tom tom}

\beginsong{Schenke von Novo Selo}[]
\beginverse
1. \chord{C}Nachts auf dem Dorfplatz \chord{F}vor der \chord{C}Schenke \chord{G^7}schwirren,klirren Tambo\chord{C}rine. \\
Fiedel, Zimbal und \chord{F}Flöten \chord{C}klingen, \chord{G^7}tanzt und wirbelt Sera\chord{C}fine. \\
Ref.: \chord{a}Tom tom tom \chord{E}tiri \chord{a}tom \chord{E}tom \chord{a}tom, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \chord{G}schmetternde Schlägel und \chord{D}Trommel\chord{G}ton. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \chord{F}Tom \chord{C}tom \chord{G^7}tom tom \chord{C}tom, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ schmetternde Schlägel und \chord{G^7}Trommel\chord{C}ton. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{C}Her mit dem Weinkrug \chord{F}voll zum \chord{C}Rande,\chord{G^7}trinkt zur Neige, durstge \chord{C}Zecher! \\
Zigan, spielst du die \chord{F}Sara\chord{C}bande, \chord{G^7}lockt als Lohn ein gold'ner \chord{C}Becher. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Knöcherne Finger \chord{F}alter \chord{C}Vetteln \chord{G^7}esen Zukunft aus den \chord{C}Händen. \\
Pfeife rauchend und \chord{F}Tabak \chord{C}bettelnd, \chord{G^7}dürre Beine, feiste \chord{C}Lenden. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{C}Segelt des Mondes \chord{F}stille \chord{C}Barke \chord{G^7}über Pinien und Pla\chord{C}tanen. \\
Mitternacht wird zur \chord{F}Wende\chord{C}marke, \chord{G^7}lässt den jungen Tag schon \chord{C}ahnen. \\
Ref.: \chord{a}Tom tom tom \chord{E}tiri \chord{a}tom \chord{E}tom \chord{a}tom, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \chord{G}leis' werden Schlägel und \chord{D}Trommel\chord{G}ton. \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \chord{F}Tom \chord{C}tom \chord{G^7}tom tom \chord{C}tom, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ leis' werden Schlägel und \chord{G^7}Trommel\chord{C}ton. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: turi (Kurt Kremers), 1964\\
FA: 158 GB: 180 LB: 240 MO: 136 TS: 406 PI:\checkmark
\end{angaben}
